好重要! 如果林奠係超級卧底，香港人真係好唔爭氣

大家有冇發現每次運動去到一個大家想感到氣餒、無助嘅時候，都係林奠政府出尼鼓勵大家。

幫大家重組下：
由推逃犯條例，各界反對，林奠拉哂所有建制派落水，差啲浸死。
609 一百萬人出尼，太少了，香港有700萬人
所以612要屌醒大家，造就左二百萬人記錄。
佢都冇反對各位文宣，喺海外報紙登廣告，因為大家做得好，作為卧底不便出聲。
跟住包圍狗總，折9我招牌，入立會，佢覺得大家做得唔錯，唔訓覺都出尼讚大家。
(記住佢係卧底，佢只可以曲線讚，就變成大家聽到嘅廢話。)
721 大家感到運動膠着，上環咁多勇武出尼，俾埋中聯辦大家做野，居然話要對準我(林奠)尼屌。好，我就啲元朗打鳩哂所有人，屌哂你地全家。
好喇，今次應該多啲人出尼掛？
屌，點知每次遊行愈來愈少人，點呀？我嚇親大家呀？
唔係話罷工咩？805一早出左尼幫你地一把，講哂罷工對經濟會有影響，咁都唔出尼幫手？食完飯就諗住番工？冇野呀？我就即刻㩒制喺高位出煙，唔俾大家走。請注意我冇射公園，我係射地鐵站口唔俾大家走？
上星期六日吹哂風話出老解，連今個星期民間記者會都教埋大家出老解就番屋企。大家仲有咩好考慮呢。
林奠好細心，佢幫大家諗好件事喺膠著時點再行前一步。
今晚發生嘅事大家有眼睇。
大家試下喺林奠角度諗下，佢已經為香港努力左就尼大半年，用台灣一宗案，引發到反送中，再引爆官商鄉黑，今日再用埋核彈去試大家不割嘅底線，為大家再行多一步。
叫大家升級又傾一大輪，好，我就用自己可以嘅資源幫大家做埋。大家可以入哂我數，得未？

大家唔好當我咁低能啦好冇？我要最低教育水平，建制講乜都信嘅深藍都動搖嘅時候，你哋幾時先可以爭下氣呀？可唔可以生性啲呀？

我嫌二哥做野太慢，就算退休嘅我都照搵佢番尼幫我，希望大家唔好再諗喇，冇咩時間了。我大可以叫所有狗番屋企訓，等你哋冇敵人。點解我要咁辛苦次次派咁多人出尼做背景？

依件事己經差唔多上到國際層面，好快我就功成身退，你哋自己諗下可以點再做好啲啦。

連最自私嘅香港人都俾我教到咁團結，爭氣啲妮嗎？

推

最近仲提埋大家出經濟牌

push

我真心諗左好耐我嘅推論，我係發覺依兩個月個運動開始失焦，係林奠走出尼撥番大個火。

MK 輝講過，政府自運動開始以來，每個動作都係完美嘅 failure。

大家要識做

721 811

訓唔到嘅同我入嚟祈爆佢！！！！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

好想笑,但真係無心情笑

屌

唔係講笑我真係諗過
堂堂一個30年資歷政務官會弱智成咁？
如果係佢鬼中央 想香港人團結先
成功左真係可以拎諾貝爾

好撚似寒戰一咁

港獨之母

冇心情搞笑，我係想俾另一個角度去分析成件事。

咁你係咪認同？下一步要點做？

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

佢最勁係連劉兆佳都頂唔順，話佢可以將辭職同北京治港方針嘅成效捆綁。

佢唔簡單，所以每次記者會應該要用政治評論員嘅角度去解讀背後嘅意思。唔可以咁片面一味屌。

佢志不在做特首，要再上一層做香港國家元首!

每次記者會佢用不屑嘅眼神望大家。
其實係一種對我哋唔生性嘅不滿，又要我出尼做野嘅態度。
如果大家用依個角度思考會唔會容易理解啲？

匪共無起疑咩？

係因為互相利用緊，兩邊都似玩緊火，不過係睇下幾時燒死哂所有人，到最後冇死嗰個就係王。

習仔會諗高手過招，有意思有意思。

所有希望大家做啲真正幫到手，對準極權嘅野。依家打機卡關呀，打極都見唔到大佬呀

我再陰謀d 成個都係劇本

咁岩中美大戰 今年就反送中
咁岩g20就黎612
咁岩台灣選總統就黎個一國兩制示範

希望我係被迫害妄想。。。